太子站熄哂燈 貼哂黃符

圖？

圖都冇張

冇圖 都文字描述一下丫大佬

岩岩坐地鐵不停見到呀

下個站落車搭返轉頭啦
證據嚟㗎

走左啦

又作法想害手足

[img][/img]

圖你老母

撚有符咩
利申 啱啱經過

黃色到一張張

?

圖都無張 講撚咩屌你

係真嘅一早有圖啦
又9up
拉

你老母多得你唔少

番轉頭影啦
影到比番的士錢你番屋企又點話

自己坐地鐵睇啦你老母 成班廢柴坐係電腦9up

我話你老母成身貼晒符都得架啦

樓主(美人在懷 #24443)講野仆街到

#17留言
警犬 一陣返到狗屋有西屌